如果我中撚咗金多寶頭獎 頭10個留言者每人派20萬

準備潛水啦你

Lm

留名

絕不走數

lm

Lok Sze

我唔係佢

number呢

放心 你唔會中

其實點中金多寶

LM

未買 聽日先買

雖然過左頭十但幫你集下氣

多謝
如果遲啲真係中左打後個90個留言每人派一萬都好呀